[Kolor世界第一] 可再遇見MV

睇到眼濕濕

自推

再推

推

毋忘十二港人及所有在囚手足

kolor真係好正

之後robin 段solo

Kolor

Tui

太多post集中唔到推

大家支持下Kolor la

Kolor 真心好正

而家有隊咁黃既樂隊都唔支持仲可以支持邊隊

咁樣都係得十幾個留言對唔對得住大kolor

進退
愚公
!
圍城

好多好多都好正

tonick 都黃嘅